[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (405)

405?

半場前一定追和

刷！！！！！！！

錯字

Slow

呢場中到麻煩手足買條友既波衫支持下

頂佢頭先未封已經ＶＡＲ緊１２Ｍ
醒唔起補個ＮＥＸＴ ＧＯＡＬ

slow

1:1

屌你老味慢撚到

誤中, 我開過

好波，取消左角球

開過啦

屌你開撚錯

重開post啦

？

卡利！！

on9